奇趣天地北角又開番

裝修完已開張？

未開, 但里面d櫃已裝好咁

好，唔該

今日係咪有福建人幫佢裝修？

奇趣好似冇表態
btw人地唔出聲咪撚理佢

之後話執笠清貨半價

玩野咩,好似黃埔嗰陣又話執之後又開返

上次北角執到部千幾蚊索斯戰鬥暴龍開心咗幾日清貨果陣係幾多正野嘅, 平時唔折嘅lego好似8折叫做平過反斗城咁啦

開喺邊?

新都城wellcome地牢果層

好驚俾福建佬打

有無平野執

即係aeon living plaza 隔離

有冇ching 知道幾時開

而家到啟睛邨分店清貨（有折）
我估啟晴分店清唔曬的貨會搬去北角。

利申：當年北角店清貨有掃

當年清梗貨個時平價入左架車

市價一半